扑野就好似入餐廳食飯咁

樣=餐廳裝修
裝修又靚又乾淨 唔食都想入去坐下
裝修又殘又霉又污糟 入都唔撚會入 幾好食都無用
但當你食完之後 裝修唔會係你評分佔最重既部分

波=主菜
份量太少一定唔會食多次 因為食唔飽 最多過下口癮
但份量多唔一定好 多得黎難食都係扔 一定要色香味俱全
就好似波大唔一定正 但波細再正都唔想食太多

閪=碳水類（飯）
好壞唔係重點 只要唔好爛到一pat野咁就得
唔係話餐餐都要食 但唔食硬係覺得差啲野

蘿=飲品
有啲人乾哽都食得落一碟飯
有啲人一定要配野飲
一杯好既野飲令你餐飯食得舒暢
高級啲既餐廳 嗌杯酒仲可以助興
遇到技巧好既女 扭條蛇腰扭到榨乾你都得

腳=甜品
唔係必食 但總有班人中意甜品多過正餐
有既話幫你餐飯再錦上添花
無的話都唔會話好可惜 視乎你餐飯食得有幾飽
當然有啲餐廳剩係得甜品見得人
就會用甜品玩唔同花樣黎留住啲客

冇錢食

打飛機=屋企自己煮
健康 省錢
但好難食到外面餐廳水準

咁埋單呢

食茶記快餐店
預左無服務 唔好食但平
食好啲就預左比多啲

負皮個啲做乜鳩
未扑過野定未食過飯？

Ptgf 貴又手都冇得拖係點

唔知 而家講扑野唔係溝女
我估似你入餐廳有老鼠咩都無食就走

係屋企中意點整點食都得 可以品嚐唔同口味

食放題咁又會係點

幫你推一推，幾好笑

以前東莞玩魚缸
乜撚都有得你食
但一定污糟

同老婆扑野=食燒賣？

要自己煮同人地serve係唔同

睇你老婆有幾正
但一間餐廳食得多都厭
好多間餐廳有無得閒轉下menu

好睇*

Ching sick ball

食到肚痛啫係點

我係咪見證住連登一篇潮文嘅誕生

分析得幾好

有意思有意思

蘿有補充：
歐美地區比亞洲地區重視得多
食西餐一定有drink menu一定叫你開酒
中餐日本菜韓國菜都唔理
好似鬼佬特別中意屎忽
鬼妹練hip比例都高過亞洲人

非gay

平有平食貴有貴食
香港想平平地食餐過得去既唔難
台灣食得好平都好撚正
歐美消費高 比得起錢質素有保證

如果性別調轉做男人
樣=裝修
賓周=主菜
肌肉=甜品
碳水同飲品可以係咩

黃店唔一定好食唔一定想幫襯
藍店再好食聽到入面啲人講野都反胃想走

非gay
求絲打補完

我覺得你maincourse同carb調轉咗
閪係main 波可以轉做配菜

精警

冇後悔到click入黎

閪點會main
正常閪大波同粉閪細波你揀邊樣

Pish

見到細波都唔會行入間餐廳啦
Menu有寫配菜係咩架嘛

又幾有道理wor衰鬼

下面即係有個基佬覆我睇菊花
男人除咗品嚐條丁 都冇咩好斟酌啦
長度/硬度/技巧啩

但女仔有咁多樣野可以比人挑剔sosad

只有女人先可以咁樣形容

男人係冇得咁形容

因為男人先係永恆嘅消費者

有機會升球大墊
重點係粉飽其實加唔到太多分
因為大部分時間你睇唔到

技巧 身型同口才？

唯一解釋係男女扑野著眼點唔同

好帖 留名

毒撚食二手飯

蘿同波掉轉我就認同你

自己煮啦

Ching應該飲酒多過食飯

哩篇可做潮文

▶️▶️

屎忽喱

想同樓豬食

唔驚肚痛？

好生動

樓主性幻想一流

中肯

你好得閒？
浪費時間打咁大段嘢

睇標題以為要探熱先

有無餐廳推介？

中年呀叔好多揀妹妹 就係貪佢粉閪細波

對唔住大佬 我錯

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ = 乜

咁知道黑鮑同知道粉鮑心理會有不一樣嘅想法
同切開塊牛扒一樣 切出嚟係pink同熟鳩曬係一樣道理

星球大戰升得幾多啊 最多咪半個
驚嘅咪係街食咗個tasting menu先坐低食囉

玩SM呢

屌你答非所問戇鳩鳩咁

處女呢